今朝食咗咩早餐

快點同我講下嘢...

7仔撈麵

沙嗲牛撈麵

炒烏冬

咁早就咁重口味

撚有時間食呀 好餓呀

飽唔飽呀

關你撚事咩

我炒得好好味的

嘖嘖嘖 早餐不能不吃

肉丁米

想試

晨早咁燥底

米粉正

快點

好重咩？

Order外賣ok?

女

好似係
btw tam仔狗都唔吃

快

威到

茶記 牛丸麵

茄牛通 涷啡

冬甩

差啲睇錯凍0啡

食完好濟

茶記正

咁咪好 要上堂 食飽訓

慘

唔得 唔可以浪費錢 清醒

慘都要食早餐架傻仔

傻仔先要食早餐

雜菜扭扭粉 薯餅豆漿

餐蛋通凍朱

嘖嘖嘖 唔健康

<3薯餅

嗯 呢個唔錯 食完番工？

茶葉蛋 曼頭 美綠

唔鍾意饅頭！！可能細個食太多！！

Fast die is better

做咩唔開心了

食左屎

喺醫院做？

我好似2日無屙屎。。。！！ 仆街

Bad mood is common

要食多點生果先

自己煎French toast加碎芝士Cream cheese

咁你呢排做咗啲咩

典解

屌。。。想食。。。煮比我呀。。

姐是咩樹

兩包撈麵

行屍走肉

我都會 但後尾覺得太唔掂

how

Eat>sleep>play>until dead

m記薯餅

做咩唔番學
打咩機

我好想食

蛋卷

落街買啦

Energy bar

紫薯

飽架啦？

咁要好好工作

。。。。死港女

你買比我

How about you

我乜

即係開心樂園餐

屌

啊啊啊啊

第一次上九點堂無瞓過

都飽喔
或者兩個爭鮮手卷

翠河沙嗲牛米 火腿炒強

唔夠就食多兩條
每朝食麵包好悶

2個手卷太多了

翠河好貴

食麥皮

爸爸請 唔緊要

怎過

老草

以為你邊位

你老草

屌你老草

啊...真開心 唔洗番工？

笑咗

禾...今日唔洗返學

呢排忙功課 ... stat測驗一定肥... ho sad...

清 你啲笑點係邊

你老豆呀！
哦！今日九點！屌你！

Second low figther

話說我自己剪咗頭髮

屌 好好笑 係呀放假
放幾點

做完fyp未
畢到業咪算，，我合格就ok

光頭沒

未開始

4ar 等幾個鐘呀屌
屌好撚憎9點堂

All said ok
家母個頭都是我剪

唉.....

真 神咁早起身
又要同人迫地鐵

好撚勁 adore

唉 我做爭位坐個個
次次瞓撚咗落隔離 唉
要七點半起身

轉行準備

訓落個靚女度
我返9要7點起身 洗頭沖涼

開鋪請我

本身剪咗得ok但測完驗好sad 自己再剪 多小小 跟住髮尾翹sad。。。又要等佢長

茄牛通

4隻蛋

我已經係正係換3食嘢 之前中學起身責頭髮食嘢15分鐘搞掂 現家要半個鐘 好攰

又茄牙

，，，洗唔洗咁飽

輸好多無錢食

唔飽唔滿足

岩呀 中學無咩所謂 唔洗諗著咩
依家諗著咩都好煩

咁真係抵..

Why要食4隻

我無諗 是但拎 我好小3

4隻先飽

中學畀留長架咩,點解可以責頭

時代唔同

麥皮點整先好食

煮
不過我加牛奶算

花生醬搽麵包

我中學個時個頭紫色都係咁

Mk到

花生醬+香蕉好好食

是誰都年輕過。

今次真秒回一陣 再瞓覺

係咪無人要我秒回了

咁我自己玩了

Fuck

我一路向北

食完肚痛

慘，，，屙屎

No eat

Why

呀媽整既豬腳薑醋

咁好。。。我呀媽唔識煮嘢食。。。

但神早流流食，好拿喉

咁你三餐外賣？

都係 飲多點水呀
唔係呀 呀婆煮囉
同埋有時唔得閒番家食
得閒放假就我煮囉 不過日日都好多嘢做

唯一我太不善變